而家仲有冇人用線剝牙

諗起細個兩隻門牙都係老母就咁用線chok佢出嚟
驚撚到震

睇你D字都驚